算吧啦罷工嘥鳩氣

香港人點會罷工呀

但係交通癱瘓到人返唔到工就另計啦

標題黨打擊士氣 由佢沈